[求助]足球放氣要放到點先上到機？

有無機場嘅巴絲可以教下路